［大戰迪斯高］利物浦VS羅馬

1呢

0 = 晉級機會

25/4 0245

陳廣偉差d入

同路
估唔到今季咁差

又話joe hart唔掂嘅

好 on9

藍屍

利式失波

西咸個後防

又失多粒

呢球 cresswell 好有屌摩 feel

一換走2和b

樓主 無2，仲要開2個post

Sor 駛唔駛再開

推呢個啦

無左2&b勁撚到

迪斯高係曼城個時係咪成日入利波？

人哋10分鐘連入幾球 我哋就10分鐘豬返幾球

沙加呢下成個神軒咁

爺爺

一唔睇就連入3粒

Form is temporary
Class is permanent

佢琴晚好差 成日唔現位

屌，viutv 班女好鳩

屌原來開左
搵左成粒鐘

但係2

唯有支持車

修頓看個樣 就算爆到呢場 都爆唔到下場打獌

豬sir一扭十 痴撚線

銀河唯一真係完勝摸奶

豬蛇

勁到

豬sir勁撚到

點都係支持車啦
修根本獌私家雞

豬腦 山狗都喺足總盃入波向爺爺致敬

雲爺爺真係唔賣垃圾
豬SIR踢到成個美斯咁

銀河唯一基奧特 將聖人重罰

摸奶達情何以堪

豬蛇接杜奧巴班

掂下就跌唔岩打英超架啦

豬sir咁撚勁

朗治

long 好廢

頂撚住呀軌

Long呢下
想修頓贏 但知道一定唔夠獌抽
好矛盾

豬蛇玩完

豬蛇抖到世界盃算啦 留力世盃ok?

Bertrand同摩交換ok?

利出產

終於買到

又死守干地

列文

壓住龍門接波，真係好 on9

門將甩手

咁都唔 foul，不如直接打 rubgy，推個龍門入龍門算

依個位打出啦

本身接個手勢都有問題

師兄咩碼 邊到買 想買件

真係要頭先入

摩拉達Goal

呢個時候換morata
陣間1-1都入唔到第二球

比Ching world class

GOAL~~~~

又係艾斯助攻摩拉達

ching燈到...

燈

比狗又燈

利撚真係燈神

干地個樣咁撚憔悴

比清

比ching應該未來人黎
成日係入波前一刻先笑人扮燈

屌你老母 唔出聲就冇嘢，一出聲就入波

訓啦

兩邊都無運

祝你失眠

完全未睇過利文拿踢波

Mola達用腳真係入唔到

比ching咁耐仲係咁撚燈

兩邊都咁都唔入
諗起上季對鏝

soton真係冇運

女人達75M真係買個頭

摸奶達隻閪腳

一線頭

對腳生蟲

真係得個頭

兩下

250又入

歐聯唔好亂講野....

Mola達果對真係閪腳黎

閪腳達

比清d燈力係up完即中

會做假利

你根本就係

有比清你咁燈法咩隊都死喇屌

車攞足總盃好

唔好同我地爭食

利式崩盤唔多關車事

捧畜力ok?

原來塞內加爾只係第二次入世盃決賽週
點解文尼係自己國家個地位好似同沙拿差咁遠
明明都係國家英雄

Asia M, 係旺角Pxxxxxxxx, 不過非必要唔建議係果到買, 佢要你印埋字同章, 我唔想再搵, 唔買驚自己後悔

最支持佢地

Luis Enrique the front runner to succeed Arsène Wenger, according to @JNorthcroft

幾錢

會唔會成個富力地產破產

我有咁勁就好

勁撚過燒山

可能國家比較窮，電視／互聯網無咁普及，無咁多人睇波，更加唔會好似埃及咁有網軍

睇錯Jose Enrique

傳利就快簽到諾域治幼幼

maddison？

Roberto Firmino since joining Liverpool
100 games
49 ⚽goals
30 assists
Not bad

平均兩場入一球，每場有0.79個入波都關佢事，好撚勁

MKV

準備好笑鳩廢中了

MKV好野

係咪本人黎架
咁難怪乜機會都無 反而屌摩咁廢都仲有得出

迪布尼CLS

睇D無關痛癢既比賽唔怕啦

人地為緊破記錄努力

將軍澳
啦子傷到無練波相同水貨一齊影？

做乜兩個攬住隻狗

隻狗好柒

仲sad緊琴日場波

仆街了 又搞工廈睇波團...molamola

依兩隻狗係咩品種

鏝個科頓好撚勁

一陣要贏player of the year了

一隊3個入選
會唔會比隊友𠝹走晒啲票

唔可以投自己隊友

第一次入個國家英雄都踢過我地

第一次就8強

嗰條仆街

mane偶像

加歷查飛佛

la 子對大奶奶

無人講既 雖然係fake news
Liverpool have reached an agreement with Real Madrid for midfielder Dani Ceballos. The player will join on a 4-year deal, according to (Calciomercato).

真．怨婦

mane好波同埋重要過佢幾千倍啦

幾點公佈pfa?

0430

沙拿拎唔到班埃及佬會暴動 搞到放英足總雞毛鴨血

埃及網軍

睇緊祖，陳仔同基迪拉個樣同造型都好似

上次入，我地係咪簽咗迪奧夫同戴奧

大交合fb-點解日本去程快過回程

前日台長朝早一問完 晏晝就出post
仲話唔係台長

又係土耳其德國人

鬼佬真係鬼佬 矮得黎著套西裝都型過人

佢結婚個時仲撚型

岑生

唔係一條濕鳩

渣土

邊年發佈球衣口號最柒？

一定係we come not to play

水貨贏左

CONFIRMED: @22mosalah has won @PFA Players’ Player of the Year 2017/18. Congratulations Mo! 👏

水貨

呢班蛋散乜水

PFA PLAYER OF THE YEAR

Mo Salah. PFA Player of the Year.

- Most goals (31) in 38-game PL season
- Most PL goals by an African (31)
- Most goals in a debut season for LFC (41)
- 1st LFC player to hit 40 goals in PL era
- Scored in most PL games (23) in a season
- Most PL POTM awards (3) in a season

其實Hendo去係做乜

Liverpool have provided a strong show of confidence that Mohamed Salah will win tomorrow’s PFA Player of the Year award by arranging for Jordan Henderson to attend the dinner in London alongside the Egyptian, according to @MattHughesTimes

痴餐

球會要佢去

Liverpool’s PFA Player of the Year winners:

Terry McDermott - 1979/80
Kenny Dalglish - 1982/83
Ian Rush - 1983/84
John Barnes - 1987/88
Steven Gerrard - 2005/06
Luis Suarez - 2013/14
Mo Salah - 2017/18

係咁有自信就成隊去晒造勢啦

謝狗贏得一次原來

成件事好神奇
一路笑佢水貨 笑下笑下就入左十幾廿粒 再眨下眼已經四十粒 痴媽筋勁到

由歐聯外圍賽開始就最後兩場最到4強

而家終於到真正嘅最後兩場

所以已經調好曬假支持

贏左就唔係水貨啦咩

沙拿場場入波 到中後期 利迷已經比佢射到麻木哂 慣左佢種屈機

屌你踢英超第一季已經全能到仆街

頭頂腳踢入波物7都有 仲要助攻隊友同埋 幫隊友拉空位比佢地入波

伊巴條死7頭 講ge 征服英超

沙拿今季真係做到

個個都知你去邊個位 射邊到 就係mark唔撚到你

拎完獎終於可以吹奏下

沙拿真係好撚勁

第一季踢英超？

佢邊係第一季踢英超

車仔唔計啦
個陣根本戰術發揮唔到
未發揮到佢實力

車仔d前鋒 根本要自己hold波到射波柱等 一腳踢 要全能到仆街 自己搵食又得 又要餵班中場後上 難踢到

沙拿有無機會世三

比賽笠水，頒獎攝石

55

Klopp: "Please grab the trophy and come home. We play on Tuesday." #LFC

Salah: “I feel great. I work hard and I’m very happy to win it. My personal thing is to win something with the team. I always think about the team, I don’t think about myself, so the most important thing for me is to win something with the team.”

Salah: “The team helped me a lot, the way we play, they help me, they pass me the ball a lot. So the team help me a lot, honestly, to perform and be in that shape.”

Salah: “We are very close now, in the [Champions League] semi-final, so hopefully we’re going to win it.”

Jürgen Klopp has congratulated Mohamed Salah after the Liverpool forward won the PFA Players' Player of the Year award, writes @SamWiIliams

Klopp: “It is really rare in football that you win as an individual, an individual trophy, because it is a team game.”

Klopp: “I think this award, you are voted for from all the other players in all the leagues in England, is an unbelievable honour so you can be really proud and your family can be really proud.”

Klopp: “On behalf of the LFC family, again, congratulations. It was a fantastic ride so far, but you know we have still a few yards to go. With the best wishes for your future here at LFC, [from] your manager.”

痴撚線
原來係喺salah攞獎嗰陣播片講

十幾年個樣都冇點變

沙拿王

有乜慘得過份工計日薪
唯有放工就訓 睇完波返工

隊長去都要問 係咪痴撚線

水貨係咪第一個拎到足球先生嘅水貨🤔🤔

冇冠都拿到

决定星期三射波，星期二晚睇波

lm 等睇波

Salah: “This is a big honour. There are still three games to go. I want to break this record and also break the one for [42-game season]. Hopefully I’m not the last one [Egyptian winner]!” (@TimesSport)

Salah attended the award ceremony with Liverpool captain Jordan Henderson, a request the Egyptian made as he wanted to share the honour with his team-mates. (Telegraph)

Klopp did not attend because he is preparing for the Champions League semi-final first leg with Salah’s former club, Roma, but he asked the senior members of his scouting and recruitment team to accompany Salah as he collected the honour. (Telegraph)

Salah is also a contender for the Football Writers’ award, announced on May 1. (Telegraph)

星期三買左早場睇無限之戰點搞

咁幽默

Liverpool are set to save millions on Naby Keïta’s summer transfer fee as RB Leipzig struggle to win a place in Europe. The Guinea international will move to Anfield on July 1 but his value will be determined by where Leipzig finish in the Bundesliga table. [@_pauljoyce]

It is understood that Liverpool will pay about £48m if Leipzig end up seventh or below. That rises to £52.75m should they qualify for the Europa League, which they are on course to do, and £59m if they earn a place in the Champions League. [@_pauljoyce]

好撚抵

Mo Salah has scored more Premier League goals this season than Huddersfield Town (27), Swansea City (27) and West Brom (29).
The last time he started and didn't score at Anfield was Dec 26. #LFC #Salah

肥賓講就係唔識同球員相處

Liverpool tried to bring forward the agreement in January, only for Leipzig to counter by asking for Trent Alexander-Arnold as part of any early deal. That request was dismissed. (Paul Joyce)

吹加錢條撚樣呢

'Could you ever have dreamt that your return to the Premier League could have gone so well?'

Salah: 'Yes!'

沙拿有無機世三

拿玻利黑腸中堅絕殺祖

入到決賽我就覺得佢有了

今年肯定睇世界盃多過其他
帶埃及入到8強就一定係喇

其實段片星期五YouTube 已經有得睇

世一都得啦入8強
同組有烏拉圭俄狗同中東狗
比你爭贏出到線16強就要打西班牙或葡萄牙

叫文尼幫手叫佢過來

叫隊長去係睇住唔好比佢有咩冬瓜豆腐 星期二仲要踢

沙王

🇪🇬🤴🏾

lm

屌

今次我幫綠茶
條片係早幾闈出
但大交合而家啲片好識玩

早幾日

呢件好野黎

好撚正

夏天一定要買
呢件正野黎
身體質素勁好又不失靈活

80m轟落去

話拎世一個d
係咪未見過史奈達同刀疤收皮

賣卡叔l6
佢同vvd打正選
matip gomez後備

世一二三都係啊傾

文尼有冇恭喜沙拿？

l6夠打後備啦 gomez右閘都未踢掂

不和啦

意假on99
今年拎九十幾分都會贏唔到冠軍

不了
間唔中就爆
佢既速度同靈活性根本唔岩打高位
gomez再唔打返中堅就要一世打閘
佢後生又快打中堅可以練下
做第四中堅

首先要拎歐聯

然後要望幾個有主力球星既大國
-巴西,阿根廷,葡萄牙唔好拎世界盃

文尼：我讓個右翼位比你 你先有今日

要利歐聯

不如埃及拎世界盃機會仲大D

真

駁唔到

世界級

對西波失手搞到利歐聯果場回飛

決定左聽晚放工, 飯都唔食就一早訓教, 之後2點半起身直落了

一直都係咁

3：30會好d

已經準備好星期三走堂了

高普日前接受德國《圖片報》訪問時表示：「我認為沙拿現時在這裏過得很舒服，他理解己隊的踢法，此風格亦很適合他，所以我不太擔心他會離開。」

11-12點左右訓(太早訓都無用)
2點30起身
5點再訓
7點起身

上次曼城都係咁

好像古都講過

Same here

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

屋企夜晚冇煮飯

未 sem break？

次次踢完我都訓唔到
一係J場波
一係哭SONG
基本上一定訓唔番

想問下沙拿踢得一季做唔做到名宿

今個星期last week

25名宿隊

出年應該 變 猀

BREAKING: Tottenham to appeal to PFA for Harry Kane to be the winner of the Player of the Year awards.

通常磨半個鐘就訓

今年係得2-2熱狗同3-0鏝睇完訓唔著

岩岩果場嬲到訓唔著

睇歐聯真係好辛苦 為健康著想利物浦下年唔好再踢歐聯算

半夜三更係到㩒平安鐘

沙拿你無未來就咪鬼爭啦

玩嘢咋下嘛

Klaim: I got the last touch of the trophy...from 2015

車仔棄將團

kane咁鍾意名利 點解唔去皇馬？

牙朗會同佢爭入波

appeal 牙朗d goal

你估佢唔想

諗起都扯🤤🤤🤤

古仔一直唔係高普體系球員
但佢表現太屈機
屈到高普改體系發揮佢

而家走左

癲狗踢法120%mode on

呢個死罪黎
水貨唔會claim goal

所以下年....

依樣真, 所以會有人話高普唔識用狜
我就覺得, 與其話唔識, 不如話係唔適合

所以根本唔會有古替代品

開咩事
萊斯葛斯沙軒呢啲咪又照識用

咁都已經好痴線

又吹奏廢中
一陣2場歐聯豬晒又有得屌廢中

上場都屌佢留力同三中堅啦

我寧願留力
打車仔出力就得

印象中臨尾轉三中堅有2,3次係出事,
其他時間都守到尾,
至於失死球根本唔關咩陣時

出三個中堅可以空左rondon 角球開左出黎老虎先意識到rondon無人mark 已經太撚遲

6倍，今次fat fat

如果利無前四又贏歐冠
阿記又贏歐霸
咁係唔係有6隊可以打歐聯
定係第4名無得打歐聯

羅馬6倍 馬會真係傻撚左

以前就第四冇得打，我諗都有改掛

善心

今年前四直入歐聯

夠竟聽晚利要入幾多球
次回合先唔駛食救心

好似每個聯賽最多五隊

入幾多都好
比人入一球作客入球就夠收皮

贏幾多球都唔夠，只要諗一諗疤狗都輸3:0就已經驚到瀨屎

聽晚失4球
次回合唔駛食救心 輸梗

人地入作客入球
主場守死你之餘入到夠皮,輸作客入球出局

我都係

我已經break左

輸波

已經冇心機做野

我地唔同u啦

無英超冠軍拎pfa都算
無前4都拎

早幾年高登個個都係講平安鐘
而家一個二個講救心
老啦老啦

拎咩都假 最緊要唔好走

Mo Salah has scored more Premier League goals this season than Huddersfield Town (27), Swansea City (27) and West Brom (29).
The last time he started and didn't score at Anfield was Dec 26.

好想做隱青

因為3中堅塞死哂 L6唔知可以做乜就包左個越位

紅磚人？

正皮左你個走奶post以作支持

連香川真司都可以用得咁勁
真係唔明點解會話古仔唔啱高普體制

反古係咁

如果而家條失蹤中場係高普打法就仆街囉，好彩下季有基達
啲人成日話冇咗古成績好咗，可唔可以諗吓根本係雲迪克直接提升咗成隊

今年要利同阿同時攞歐聯同歐霸，又唔喺前四，第四先冇得打

總之每個聯賽歐聯上限五隊

不嬲係陣中就j
唔係陣中就話人廢話人唔岩架啦
Ings 蘇蘭基都有人j 有潛質 古天奴就唔夾 250入17球都係廢柴

古係巴有代表作未

算係踢得唔差啦 入過2-3球
巴塞咁多勁人 又唔洗佢下下救主
咁多人識傳波入波又有美斯蘇9

將軍澳運動場

水貨心諗：入咁多都係爭前四

後防有D撚屌阻住晒

又單單打打

夜晚晚睇利簡直攞命

剩係鳩諗都已經諗到車阿兩場

等拎西甲都夠啦 唔通仲同你爭未來英超？

兩件摩狗棄將 做左英超全年最勁果兩個

點唔撚單打呀，前面辛苦咁破大巴，後防一個唔該就自爆失分

Testing

睇下人地一家大細同個冠軍獎杯影相幾開心

其實破大巴今季做到左好耐
不過後防比大巴前鋒車死

如果出全陣 (taa vvd matip robertson) ，其實防守真係ok，問題係唔知前面下季keep唔keep到

老虎拍vvd 都尚可

Matip今季差左

古仔個笑容諗起之前個post

佢自己係疤有幾多貢獻，心照啦，有咩值得高興吖

有傷啫
Form is temporary
Class is permanent
馬貼一定好過老虎
No doubt about it

有vvd lead住嘅老虎 淨係做啲簡單嘢都ok嘅
高波都殺哂

不過傷病真係玩殘好多好球員
季初matip守又穩 又造到下波
個個都話要出兩份糧俾佢

其實屌卡算唔算本土青訓

摩狗d足球遺產

球迷一般都係善忘，但老虎同屌摩d柒野
可以記一世

屌摩
永遠記一世, cost us the Europa

唉.....

上場對西，屌摩水準，連港超都不如

Cost us top4 this season

就係果場我永遠唔會原諒佢
仲要而家一樣咁撚垃圾

好緊張

成朝都無乜心機做野...
feel到聽日更衰...

今日已經處於渴睡狀態

【慳番一筆】

利物浦季尾與 RB 萊比錫的協議中有指，如萊比錫今季能獲得德甲頭四名，基達之轉會費將達 5,900 萬鎊，但如萊比錫只能獲歐霸參賽資格，利物浦將需付 5,275 萬鎊。如萊比錫最終位列第七或以下，利物浦只須付出 4,800 萬鎊。現時萊比錫於德甲排名第六，距離第四位的利華古遜還差四分，但德甲只餘三周。

Fsg又然

快啲過黎

L6 3-4場 w/o VVD, 5-6場w/ VVD 自爆
Gomez 2-3場就自爆
屌摩每場自爆 DLLM

沙拿踢過成年羅馬
應該比人睇通哂了

屌摩果種爆係廢到基本功都唔掂

咁沙拿都睇通羅馬既

靠文明

上至下全隊vs一個

Gomez都叫有身形 上場都做左唔少clearance 係派左一下膠 屌摩係連基本野都無

2個都要收皮啦

鳩美斯果下派膠都係好難接受喎

我踢街場都唔會咁鳩踢去後面就算啦

文明建國

就係柒果10秒左右時間就嘔左兩分出黎，仲要印象中幾場都係佢
依家只求阿樂可以企穩繼續進化

下季借佢定賣佢好?

賣
睇得出係成唔到材
不過有人要先算

佢搞埋啲咁嘅野係意識有問題

老老實實
VVD肯定完封迪斯高

Caped

所以明晚希望文尼 明仔 張仔做多d野，如果keep對鏝下半場咁樣踢，其實有機會然

唔係比清講冇事

唔知羅馬鬥攻定死守呢

人地有腳, 識走去懦夫果邊

VVD冇腳

人地對疤狗都唔死守啦

成班屌L6屌到上撚哂腦

仍同卡拉雲睇下邊個會留係到做第4中堅

姐係佢跑去懦夫度vvd就會癡埋懦夫度

卡拉雲高美斯屌摩真係唔留得

一定有人要 不過下季比佢試下踢中堅先啦

等利後防自爆好過直接攻你

留半季睇下仲有無死

中堅除左懦夫呢個-6鬼其他都係玻璃,VVD都係夏天傷左好耐先出到黎

平時派膠果D都算, 佢明明中堅出身都成日輸尾柱高波,
如果打返中堅真係

好好笑

懦夫其實都成日傷幾場傷幾場咁

俾唔俾牌25古好

4強無牌

韋拿杜姆：「如果您能看到積極的一面，便會知道利物浦依然手握爭逐聯賽前四的主動權，雖然賽和西布朗不是我們需要的東西，但現時的紅軍必須立馬收拾心情，皆因與羅馬的較量即將來到。」

之後佢咪又係隱撚形

佢黎到之後都好少大傷 咪當比佢休息下囉

懦夫條撚樣都唔知係咪扮傷，永遠柒完就會有事

出場機會同佢自己IG一樣都摺埋一陣

前半季勁過阿諾架 上場岩岩傷愈復出算係咁 不過派膠果球真係腦根問題

好on9

果位利ching係咪冇睇今季作客獌
懦夫咪比黑奴卡古頂爆左

一場姐

我覺得出年阿記有新帥(可能係安歷基),車仔出年會反彈, 仲有未來賤種熱，摩狗既獌，哥狗愈tune愈勁既鏝
出年想前四, 對中遊一定要食硬，對big six 要不敗
出年可能80分先有前4,90分先可以爭冠
出年有keita, 不過要賣大師兄，入番一個勁既中鋒(time Warner), 中場要佐真奴控制節奏， 最好買多一個可閘可中堅

我12年開始場場睇live冇miss過呀傻豬

Allin左羅馬晉級

咁點解vvd有腳都冇去mark lkk

個球波作為後防球員不能接受啦
根本係唔集中同玩波
傷愈復出唔係借口

無可能咁守 咁樣好易拉散後防線你望懦夫同taa唔好好似對曼狗咁爆

直頭連學界都不如

可唔可以還番keita 俾我地 無keita 我地隊波廢到仆街

屌真係三個炒埋一碟咩
俾你班友笑死

lovren就放棄算啦

去soton執hoedt返黎好過

冇Werner仲大獲牙

好少睇hoedt勁唔勁

廢

廢過懦夫

垃圾中既垃圾

hoedt 對車仔果場見盡啦 慢到痴線

留給利物浦的時間不多了

book唔切巴士

再嘈買埋你

利撚有無留意toby 搵佢頂lovren 就真係fit 啦

都成3張野....傷完好返之後廢左好多

廢架喎

執bertrand或者都仲得
呢件真係不了

Timo一定無可能啦，最少要80m。希望清曬origi,ojo,kent,markovic,史獨，二世祖，呢6個應該可以收番45m-55m

熱狗不了，加上傳鏝想買

kent

KENT借去德甲同英冠都無乜機會出, 屌

點收到咁多錢

Kent落底型翼

Every time Mohamed Salah scores, a roar booms around the streets and a city is consumed by unrestrained appreciation. This is match day in Cairo, and it is a scene replicated across Egypt at least 41 times this season, writes @_ChrisBascombe

Liverpool will train ahead of their Champions League semi-final first leg clash with AS Roma this afternoon (5:15pm) - and you can watch a portion of the session live on the clubs official Facebook page. (@LFC)

e炸入面得史毒同o子賣到下錢
同埋仲有屌摩要賣

死二五

屌摩貼錢都要賣

老實講，如果二五古嗰幾年成熟期唔係利，而係去咗轟獌呢d球隊，你下下古一招但係射上看台，一鳩早雪撚你呢，仲有得出，有得練，屌你啦

Fsg賣人數口好精，K.Stewart都放到8M，Origi和史獨應該標價15M左右。Ojo,Kent英籍賣5-8M無難度，二世祖2-3M,markovic less than 5M

有人on9接手姐
你睇下mkv

都要有人落搭先得

史獨真係唔洗諗，一季都唔知踢唔踢到十場

當佢係DEFOE呢類老將級別,執番13M-15M已經係好好彩

P.S DEFOE 36歲但係至少都仲OK健康, 咁樣比較應該唔過份

我諗好多人都已經以為史獨退咗役 不過佢當年真係好好J

利撚想當年現在開始

training靚過波衫

季初好似西咸想買屎毒
果時放左佢咪好囉
有佢=冇佢

宜家連10M都冇人要啦

有人幫手俾左半季人工真係偷笑,
FSG又然

講有價好賣都講咗都幾年

連拿幫拿玻里追剩祖一分

黎緊祖要打國米+羅馬呢兩隊爭前四

會唔會有機會拎到聯賽冠軍, 為自己再次正名+證明

法唔法國利狗淨係得雙數年份有d 睇頭？

10- 歐霸4強
12- 聯賽盃冠，足總盃亞
14- 聯賽第2
16- 聯賽盃亞，歐霸盃亞
18- ?

18-R聯4強（出局）

居然會回春

佢最後嗰一兩季係利，確係打得差嘅

仲要比高美斯交幾多場學費？
一來玻璃 身型唔夠打中堅 打閘又唔掂 穩定地蝦碌 真係未夠班踢一隊

摩躝奴 下季快躝

有冇vvd對住鳩美斯屌哂鬼幅圖

仲要成日唔跳
印象中已經俾人壓住頂入兩次

沙拿：「老實說，在我離開英超發展的第一天，我已希望回歸這裡，並希望世人都能夠留意到我的專注和決心。雖然經已取得為數不少的入球，但我認為還不夠多，現在的入球量尚未足以打破紀錄，亦不足以協助利物浦摘下歐聯冠軍。為達到目標，我會付出更多的努力，以回報球會和球迷的信任。」

輸少當贏，輸少起碼唔洗比人恥笑

和都一樣有人笑

點解拿波里贏咗波好似攞咗冠軍咁

多謝軌

同1314make us dream一樣

起碼追剩一分，而且有望打破壟斷

仲有四場喎好似係

賽程黎講napoli易d

贏都一樣有人笑

Yes
Juve仲要打國米羅馬兩支爭四球隊
Napoli 都有兩支爭入歐霸隊嘅
不過實力差距同難度應該分得出啩

我都唔想見到祖記拎冠, 好似每日太陽東方升起咁撚悶

次回合會輸番轉頭

所以馬會送錢比大家洗

攘外必先安内
希望羅馬可以留力打祖，放過我利一馬

如無意外拿坡里會奪冠

人地就追剩一分 我地就比人追到無左個冠

羅馬5月13先打祖..
同埋歐聯前後既賽事都唔難打

gomez傷出咁耐出番黎一場7左講到佢成季柒膠 要賣
早幾場未打歐聯8強之前 arnold又係話要賣

賣摩賣老虎都唔應該賣美斯啦
十幾歲踢成咁算係咁啦

留定力差唔多啦

屌摩就真係成季柒膠啦

係度咁耐仲唔慣咩
季初仲吹奏摩上神台添

21歲喇

不過今年先第一個full season
叫做forgivable,
下季頭半季如果都係咁就一係借走一係

屌摩躝!Bu 你阿摩

利迷們對屌摩既仇恨好深

佢係黎咁多年都冇進步+冇貢獻既人
歐霸決賽+唔知幾多場都係因為佢而輸
老虎都叫有反cup多特既代表作+拍vvd係好左

無計

第一季有Debut 千里走單騎呢個入球抵消哂佢啲過失
但係第2季瘋狂犯錯,做埋間諜無撚左個冠軍
第3第4季都係咁撚樣

好心就番屋企喇

叫屌摩走根本on9
賣唔到幾多錢
賣完唔到買新人
賣完又冇人頂jelly
唔通真係下下靠幼齒Gomez咩

屌摩，你啊媽個波罩你啊

但係出佢打少個

羅馬主帥迪法蘭斯高：「沙拿的實力大家有目共睹，但不要忘記，在我執教羅馬前，我曾詳細研究過他，而大部份的紅狼球員也十分了解這名埃及翼鋒的踢法。單看這一點，我相信我們是具有一定的優勢。」

Molamola

Molamola mo salah

係自己打少個+對面打多個

鳩美斯可以培養
屌摩屌米可以執包袱了

Ching唔好喊

唔係話唔清走下
而係今個夏天Objective係中場囉
簡走/頂米拿

理性講19夏天先清屌摩

唔講以為呢家窮到一隻後備閘都買唔起

高鐵司機同屌摩邊個廢啲

西維爾間諜

升個青訓上嚟都好過佢

好彩後日放假，可以輸完波哭喪一日

屎味咖哩VS 咖哩味屎

升randall點睇

Randall就算啦

neco williams

都係要返屌摩

屌摩打翼啦

不了

新巴利

J佢打翼仲危險, 鳩跑

上場咪打緊囉

不如大家夾錢，喺英國揾個殺手隊冧佢算啦

利撚一大個myth

同以前國米，里昂一樣，年年都係佢地

#LFC confirm pre-season friendly with Napoli at the Aviva Stadium in Dublin on Saturday August 4.

Lazar Markovic has blasted Liverpool for pricing him out of a permanent move away from Anfield. (@LivEchoLFC)

Markovic: “They asked for an unrealistic transfer fee and would not let me go permanently, even though I didn't play there anymore.”

Markovic: “This goal is to show Liverpool that I'm still alive and I am still the same good footballer they bought.”

馬蛇之怒

如果唔買big name，下年應該會咁⋯

Mane F9 Salah
Ox
H14 Keita
R26 VDD Matip C2
K1

後備：Ward、TAA、Gomez、Lovern、卡拉雲、新左閘(點都要換走廢摩)、W5、Milner、Can、Lallana、Wilson、Ings、蘇蘭基。

正選還好，後備繼續激心。

躝

馬蛇當年20m買返來

仲未賣走

Any stats on goals scored against LFC by 迪清高 in ManCity?

幾靚

已經攞咗兩曰假，聽晚睇波，後日哭波喪加費事返工俾同事串

其實同情佢
又唔比機會又唔比人走
唔知想點

點解要拿兩日

星期二加星期三

聽日養精蓄銳

上年夏天傳意甲有隊offer 6定7m
利唔放
好像想要15m

咁多Ching 貢上心
我唔會為隊西波哂假

其實仲有幾耐約

如果香港買要幾多錢左右?

陰公 行左旺角幾間都無哂主場
有冇師兄知邊到仲有s/m 碼

所以話佢係好慘
根本打唔到又走唔到
又唔係真係差到完全唔踢得

攞病假咋

你啊媽個波罩你啊

我覺得係好差
不過渣土格硬買佢黎又係慘
未黎之前根本葡超supersub 黎

有價冇市 應該幾貴下
香港想搵屌摩字難過登天

點差法
佢上埋好似唔夠10場
只能夠話應該唔係高普要既類型

Report講過佢死症係hea底
練波好撚hea

呢樣是真

記得借去新球會 一開始話佢體力唔夠

連體能都唔keep

其中一個好有可能既原因
呢d又係高普唔會接受既

之前放佢落場都hea啦
又唔肯跑
想過人又過唔到
印象中br嗰陣好似試過用佢打翼衛
但落親場都交唔到啲咩功課

Probation前appraisal 驚過唔到

代表作:風之子射球

我唔知渣土買佢返黎個時咩定位啦
佢過黎個時連葡超正選都未有
咁你又唔比機會人 不過佢交比唔到比現都係真
只能夠講際遇問題

印象中有幾場打進攻中場，柒下柒下但唔差

康米係沙拿ig留言 好正
串9kane

真係得1球
之前出佢打熱身賽都未夠班
唔好話高普 借佢出去都落唔到場
2000萬鎊

佢早排先同TAA輪流打正選喎
輪流柒完之後又傷比TAA打起左

預計聽朝8點至下午2點會落雨
大家記得帶遮

時也命也

黎緊summer自己努力喇，
(應該英撚修夫基唔會叫佢啩，咁撚樣 )

米仔而家咁得閒咪轉行做打手

幫佢間咖啡店宣傳

之前果次返國家隊踢中堅好似對板架

專心沖咖啡算啦米仔

冇實力咪要靠埋堆囉
快撚啲帶埋你兄弟摩老虎躝

人地本身踢中堅 救火踢右閘都算係咁

又唔入 有咩好講

個陣覺得佢帶波個樣好特別

lead緊嗰球係佢入

睇愛回家又聽到咩利物浦

利物浦電器

唔知隊長會唔會又拎夠兩張黃skip決賽

其實諗起都唔錯，當佢五萬鎊周薪，一年扣埋稅都淨袋千幾萬，簡直係人生贏家

台長

今晚北區都可能會有雨

mandy

我感覺呢場波有利記球員會被尼恩高蘭收山

軒

拿

揸拐杖捧杯

想知有冇歐聯冠軍係由外圍賽開始?

我哋05年咪係

又問

當年利狗

未打過皇巴拜就完左歐聯

傳單比利

撚有錢 接火棒

熱刺定巴塞嗰個

些路迪嗰個都ok

疤

哪有錢

完了吧

鏡報傳皇馬125m+一件皇馬仔買沙拿

又賣人集資

矛盾大對決
到底俾羅馬大炒傷心啲
定係
決賽俾皇馬絕殺慘啲

這麼醜的女.jpg

鏡報睇下算啦

姐姐feel

+ASENSIO 可以諗下

華拉尼+卡斯米路+阿辛斯奧
皇馬你刁不刁

劇本 高普又輸比拜仁

傳123M＋Dani Ceballos換沙拿

有冇手足知如果想參加stadium tour要早幾多報名？

Mohamed Salah for Liverpool in the Premier League this season:

Most shots (132)
Most take-ons (76)
Most chances created (57)
Most goals (31)
Most assists (9)

PFA Player of the Year. 👑

+多個asensio啦

熱狗丹比利？

大屎忽幾好用，不過前四競爭對手

肯放咩

123m + c.ronaldo ok?

唔係肯唔肯放 係個個都想走

唔要錢啦
C7+isco +asenio+ modric or kroos is ok

樓上件乜春風流撐奧雲 有冇人都有block

唔奢求買人
但求清走屌摩

摩納哥 有意

呢單deal
做皇馬2隊

lemar + 80m

我上次即場報wor

thx

自己睇日子有無cancel 10點開始搭正有團

thank you

我個前老細決定去睇阿既歐霸
有錢多好

未打過皇巴拜都唔好話自己踢過歐聯
未來熱踢過，車踢過，另外果兩隊 一隊比我地踢走，另一隊就咪撚講啦

你都算吧啦

帥兄 six波

睇緊高爸press con

牙正好重口

Vvd->小志強

文尼 梁仔

有丁兔果d仲正d

Klopp on Roma's strengths: "I know Edin Dzeko from Germany, I like watching him. The quality in their team, their squad - all of them are good. They have different options."

OFFICIAL: Jonas Hector has extended his Köln contract until 2023. Had been linked with Dortmund, but will stay despite Köln about to be relegated. #KOE

降班都唔走

好正

Jürgen Klopp on the role of Liverpool fans: "I don't have to tell the people what I want to see - they have created a few of the most special atmospheres in world football. I don't know if the atmosphere can be better than against Man City."

"I don't have to tell the fans anything, they already know it - they have more experience than me. These are very special moments and if you cannot enjoy these moments, there is something wrong with you. I know our people will be perfect".

Klopp asked what it would mean to be first English club in the final for 6 years: "First of all we would do it for Liverpool."

佢好撚勁
嗰日睇德國好搶眼

唔怪得牙正扯唔起喇

Jordan Henderson on PFA Player of the Year: "I voted for De Bruyne because I couldn't vote for Mo. I'm delighted for Mo. I think he deserves it thoroughly. He's been fantastic throughout the season. His record and stats speak for themselves."

Henderson: "Mo is up there with the world's best. He's in a great place with a great manager. I'm sure he will be a big part of things here for many years to come."

講完呢d通常都出事

Man City now strongly in for Jorginho

忠臣又唔岩

Wowed?

史篤城 6-1 利物浦

入四強就係入四強架啦 波圖鏝城你估易踢咩

啲口音有少少scouse
又有啲唔似

毒龍鑽

條仔 = 利防線
條女 = 羅馬
舌頭 = Dzeko

識波😀
一陣揾啲圖俾大家睇☺️

聽晚有得睇了

痴撚線

再吹大啲

唔停咁入波
其實我又唔覺得真係咁勁值98

Kdb某程度上係更值得拎
但始終擺個波入網先有得贏

98
係咪傻撚左

不過game 呢d gammick野咁諗真做乜
比EA po下twitter姐

水貨吹大晒

fifa 啲數據使乜認真

好想係決賽教訓皇拜
但過埋聽晚就知無機會了

都出tots啦差唔多啦

Tots甚至Toty會唔會99
而家就去到98

BREAKING: Ahmed Hegazi will not face retrospective action for his punch on Danny Ings. #LFC

預咗

City transfer plans:

-They want two players (no CB)
-maybe both in before World Cup
-Jorginho should be done at end of 🇮🇹 season
-somewhat confusingly they have 2 options for the forward: not Mbappe, but if he becomes available they’ll scrap other plans

一月又話買fred

鏝竟然睇得起jorginho

Jan Oblak says he is unsure about his long-term future at Atletico Madrid, although he says he is committed to the Spanish capital club.

Oblak is now rated as one of the world’s finest goalkeepers and is reportedly a target for Liverpool and PSG, who want to sign a top-class goalkeeper this summer.

Jorginho 瘋狂放身後波俾 sane，諗起都扯
猜到你波皮都掂唔到

REAL TARGET SALAH

He's only just won the PFA Player of the Year award, and Mohamed Salah is now being linked with a a mega £123m-plus-player deal to take the Liverpool man to Real Madrid.

The Express quote reports from Spain stating Zinedine Zidane will offer the Reds the eight-figure sum, as well as defender Dani Ceballos, who Liverpool have been linked with for a time.

得啲利狗睇唔起，話人唔夠高又唔夠防守力又盛
deep lying 呢個位佢已經係好 top，又係技術型又啱打法

如果修頓真降班 打包Bertrand同Ward Prowse 好唔好

Ward Prowse 不了

lemina redmond

呢件真係正野
肯黎 一億都要俾

毒hill有練波

賣米 買mccarthy做後備

Defender
Btw 123m加件幻幻，當我地乞衣？

買哂jorginho ceballos oblak
諗起都扯扯地

細報館做新聞姐

做新聞你又貼？

FSG點會比一億買龍

Lemina必買 打漏左
我估Bertrand真心唔差 買黎後備正選都得 又唔洗適應

而家已經諗緊聽日嘅歐聯

非洲聯合軍

浪費

練返波

阿post有花生食

原來11小時前

辣殺古都1億啦

沙拉拎PFA+ 埃及1億fans base
冇3億唔使諗

簽沙拿真係好抵簽
成果國家跟住轉會

支持簽villa chan

一哥係咪又繼續腿張開借個場比人

好似冇
佢哋今日先嚟利市
成隊去咗Hillsborough塊碑到獻花

利羅友好

唔知今次班利撚仲會唔會玩人架大巴呢

唔會啦
Police出咗warning

Nathaniel Clyne is back in training but is likely to be on the bench for the Champions League semi-final first leg at home to Roma. (@MirrorFootball)

托迪

Jorginho (Napoli) is in advanced negotiation with Manchester City. His agent (Joao Santos) was last week in a succesful meeting with Txiki in Manchester. The deal is close to happen. @elchiringuitotv @chirichampions

今晚就有波睇

唔怪得開始傳neves

出門口記得帶遮

見到疤都係俾125 有狜 鍠咪照出同樣offer囉

但放沙拿

好想今晚睇波
但次次睇親利就一定輸
已經忍痛成個歐冠都冇睇過

忍埋佢

Lunchtime先去通利係咪肯定無

好想快d到今晚

又無我利份，可以唔洗再J佢

開始J返啲幻幻

可能執到山頂單丁位

唔係諗住仲有牙

完場睇成場replay算啦你

今晚決定放工食尖之後即訓

加咁多場都仲有啲機掛

同羅馬關係有冇咁好呀

忍到去最尾一場聯賽先睇ok?

這名德國籍教頭補充：「我們已找到了中堅之材，他就是洛夫雲。健碩、快速、雙腳熟練、有頂上功夫、彈跳力強。他是我需要的中路守將。是的，有些地方仍需要改善，他的集中程度，但球員畢竟是血肉之軀。」

假到以為係假膠

琴晚勁多PR片

亨利係FSG癬老細 輸左呢場歐聯會好無面

大

唔夠集中真係死症

可能私底下講掂數

A model 係咪指屌卡

托迪都要跪拜model

托迪4張野都好型

突破盲腸

諾域治幼幼
尼維斯
葡超幼幼(1億解約金果件)

廢中突破盲腸

希望

買neves ok

施路巴斯不了 後生仔 冇咩穩定上陣經驗

唔知㩒唔㩒撞 我覺得身型同alberto差唔多 下盤又唔穩 球王片成日仆下仆下咁

Ceballos 之前 u21 歐國盃踢到成個中場大師咁
應該點都比老母勁

買埋d二線兵

//利物浦 Liverpool Kop End Facebook:

【高普點見成利物浦份工？】

Sports Illustrated 在利物浦在羅馬的歐聯大戰前深度探討利物浦，請來高普傳記作者 Raphael Honigstein 透露高普如何透過熱情，令 FSG 留下深刻印象，獲得晏菲路主帥一職。他表示：「在高普上任前，安察洛提亦曾經跟 FSG 會面，當時安帥表示球隊需要一名中堅，一位出色的中場及一位射手，因為球隊的骨幹需大幅度改善。但高普跟 FSG 說的是：『我們首先要令球迷醒過來，支持球隊。因為足球並不只是戰術及買賣球員，足球是闗乎贏得爭奪，闗乎動力， 闗乎喜悅，足球是超越場上十一人的運動，要啟動球隊之外更大的事情。」

被問及高普到來利物浦後的情況，Honigstein 指：「對高普來說這是一個不容易的學習的過程。沒有歇冬、賽事的強度和頻密度、 和對方球隊直接的踢法，令球賽充滿隨機性。這亦是高普要找來雲迪克的原因。高普跟教練團隊都明白，整個團隊需要學習適應英超，而這段學習期可能比人們想像中來得長。」

「但無論如何，在高普執教期間，他扭轉了上任前球會內外的負面氣氛。球迷再次期待到晏菲路觀看球賽，球迷看到了刺激的足球，球迷亦相信球隊有能力擊敗任何對手。」//

真係見過安76

F$G聽到話要買人就鳩縮喇

高普:前中後都買過? 不了
FSG:幾時返得工?

識見工咪呢啲囉

肥安太直接喇
一野篤中FSG死穴

一位出色的中場
而家都好似未有

肥安可能因為慣左執二攤
間間會都唔留得長
所以廢話少講直入中路

托迪咁靚仔，依家都變成個生意失敗醉酒頹廢中佬咁

曾經鍛鍊到25古
不過一陣就笑住去疤狗

A米果段留得好長下啵

高普接手嘅中場係點
未成才嘅古 盧殘軒簡米

仲見到屌摩同懦夫
點會有喜悅
除非係對面隊fans

咪又係執屎

懦夫衣家好穩噃

希望佢可以踢利踢到40歲先退休

功德

慳D啦 fsg

【#轉會SportsLight】

著名曼城消息源、駐曼城記者Sam Lee表示，#曼城 接近以5000萬鎊簽下 #拿坡里 中場佐真奴（Jorginho），並以對方作為費拿甸奴的繼承人。此外，曼城今夏只會簽下2位新球員（即佐真奴和一位前場球員），不會收購中堅。曼城曾經嘗試在一月收購費特（Fred）但失敗，經過領隊哥迪奧拿的評估，佐真奴是更為合適的人選。

在收購前場球員的工作上，Sam Lee指出曼城有兩大目標，並期望在世界盃開鑼前完成引援。報道又提及，如果兩大目標皆落空，而且 #PSG 願意出售，曼城希望簽下麥巴比。

下季終於有基達

同p$g可以講錢既
真係得鏝

好撚痴線，為左尼馬真係有意放包皮

都話左fsg食屎狗 賺到盡 一毛不拔

走人啦klopp

5千萬我地都畀啦

FSG食屎狗還食屎狗

高daddy走咗就唔知揾邊個喇

做乜姐你做乜姐你

好嬲呀

買jorginho 不如寧願買savic🤤🤤

人地鏝
可能7000 8000dum過去

放風買jorginho引鏝
再暗盤買savic

Fsg又然

廢中體系要識派牌較炮既防中
Savic 唔係呢type
Jorginho 岩用好多

Savic 同 jorginho 完全唔同類型wor

Savic改做打後一格
又有身形又識派牌又後生
身體強化版沙比

Savic 派牌有冇咁勁呀
同埋要佢防守 又浪費佢後上能力

Suso spain u21都勁
U21作唔到準ge

Ruben neves唔同啦 波圖狼隊都咁多上陣

廢中整咗條片呼籲利fans 盡全力支持隊波
同時要場外尊重對手

肯定係上場班球迷玩完人地巴士怕撚咗

我呀媽都快過佢

Klopp 講緊同 lovren hehe
唔好誤會

識野

快d hijack mancity bid Jorginho,好似vvd咁

垃圾利比哥迪奧拿搶人

搶完佢地vvd
到我地比人搶了

其實成日話要黑鳩中場，有冇諗過點解曼城冇黑鳩都可以踢到咁？

利式劇本

傳埋d人 越傳越雞

呢幾日清一色 英冠 英班降臨友

岩岩公海先吹奏緊耶耶托利

人地去獻花 咁友好仲點會玩人巴士

今晚主場輸波班友唔知會發咩癲呢

yaya 今季都出得少，主要靠 fernandino
但曼城都唔會特別傳黑鳩目標
而家利好似傳親啲咩人，都嫌人地唔夠大隻，唔夠撞

今晚作客大炒 落利面

做到功課 到時利迷發火 被人怒屌

要祖連奴夠了

買到，做 fsg 隻狗一年都肯

FSG:

買完Jorginho

賣Salah去皇馬

mission accomplished

算啦，我地點會夠人爭

打包到佢+黑勁中堅又唔賣主力
就唔反佢一年了

糧又唔多 盃又無 熱血當飯食

尋晚肥賓輸左比一哥

雙腳熟練

搵 gerrard 同 yaya 比邊有得比
你唔好搵 erikson 同 pogba 比

插花.jpg

因為其實廢中套system進攻真係無咩問題 你見利而家對下游都好少入唔波 係次次都係防守出事 所以有個黑鳩中場類似ndidi咁掃下波真係差好遠

高普重有冇d 冇alternative既target？好似keita,vdd

基達做唔做到呢個功能

interception 協防應該 ok
但 tackle 就差少少
我理想：

keita ndidi
jorginho

又反

無咩可能3個換曬 除非hendo milner grujic wijnaldum chambo當中走兩個

其實又唔可以話鏝搶人既
事實係FSG根本唔會買佐真奴

唉 唯一比黨報承認既target得佢同allison

有lomo仲唔知足

FSG大鑼大鼓響哂朵10個有8個都唔會買
跟住偷偷地搵啲alternatives

雖然近兩季嘅alternatives 大部份好過original target

2個都唔會有啦
跟住黨報又會話已盡力

好緊張，好驚豬波

唔輸, 開個3:2比你都死

唔可以咁講啦
可能original仲好d
係多狗唔識用姐
你見美國仔跟件垃圾而家都唔錯打得

Neves係英冠40場得1個助攻, 真係咁勁咩
軒都唔止啦

可能買到返黎又唔同講法嘅

唔錯喎如果3:2

根本吹大左

又係嘅

得老母的而且確真係alternative 唧

一直都係黨報傳完之後自己係度吹奏

其實進步左 上年響曬朵既得keita同vvd 最後都買到啊 睇中salah robertson就真係要比翻credit啲球探

唔係球迷+高普迫宮
買撚到個兩件

仆街，要返去羅馬搶攻

比人2個作客入球喎

所以我咪話10個有8個都唔會買

人地主場1：0 就出到線

次回合1:0 守撚死你

入撚到3球咩, 當自己疤狗呀

自己說自己笑

仲要係delayed transfer
之後要賣人

FSG都係食撚屎喇

心水清就唔會讚fsg買到呢d人
根本只有高普功勞

今年係咪一開季就完轉會窗

上次對鏝好似仲緊張

係

雀點打得贏狼
羅馬根本冇得輸

大家收哂貨啦 點會緊張

呢個stage大家好滿意, 都超出季初預期喇

而家就算晉唔到級都唔太傷心嘅

阿得50m

我哋有老虎

我地都唔好得去邊

grujic lomo 就算啦，後備料
milner 都唔可以場場靠佢，lallana 又唔知點
真正用得落只有 henderson ox keita
買埋 jorginho 已經收貨，有 ndidi 就更好

fsg：你自給自足

老實講，祖連奴 ndidi是旦一件都至少40m
fsg點會比錢買哂

熱刺日前在英格蘭足總盃4強不敵曼聯出局，賽後足總盃在官方twitter鋪文嘲笑在比賽無甚表現的前鋒哈利卡尼，但會方已為此向該英格蘭射手道歉。

到底有乜後台

4:1都死

尼滴滴都4000萬

食雀

合理

李城買佢都成2000萬
今季仲要做埋攔截王

有無人買到

為左球波俾人笑足咁耐

咁Lemina咩價位到

大家唔好期望過高,全世界睇好猁就

仲要最後追唔到

0:0就最差

平喎

我地夏天計返買賣人,淨支出50m都冇

好想有多一個盃落袋

奧迪盃

英挑盃

唔輸已經唔差

和波既話0:0最好

25m 左右，接近 30m 掛

算平啦呢個市黎講, 英超攔截牙, 護波又唔差

買呢個真係唔想j

40m買到佢算好抵

今晚唔會和

會大敗

大勝吧，羅記

咁kante會係咩價位

認真高普黎左後一季平均都好似冇50m洗

買番去都32m 而家起碼70m啦
加上我唔覺得40m會買到Ndidi

所以真係好撚勁

70 - 80m？

ROMA歐聯好似好多時都係作客和/輸,
跟住返到主場就反級出線

Kante 2年前去車都3千幾萬啦, 仲要已經係抵, 依2年個市升到咁, Kante一億都唔奇

咁同肥賓果時有咩分別

干提今年攔截好似排第三，四

我諗轟除左夏神最值錢就係佢

但佢依家連盤球,組織,助攻都要做埋

繼續不敗歐聯

主場1：1
作客0：0

不敗出局

基達屌打佢啦

今夜一定好緊張
我會一路睇場波，跟著一路睇丁片黎減壓

好快就唔緊張

Code

其實有冇諗過係上一手買太多唔岩用既人
btw 明明br都有錢9買，廢中居然錢都無

係FSG跟本唔肯洗錢姐

不過我利作客都唔差
對波圖大勝
對鏝反cup

It will not be 150m spending, it will be a 200m spending.....

Br走果年都好似洗左唔少
唔洗賣人 費奴btk又唔平
高普上任冇錢洗真係冇天理

咁先啱

公道啲

"唔洗賣人"
250 50M 架

Jürgen Klopp when asked about similarities with Di Francesco: "We both wear glasses. We both have a bad shave." 😂 #LFC #ChampionsLeague #UCL

真係唔記得左
自膠

6.2

今場邊個戰犯

我呢招好有用
有j或冇j真絲可以試下

減壓良方

the man who usually delivers locker room talk at half time

可能係球證

波圖真係估唔到

瞓先
今晚起身哭song

唔知會唔會有tom holland
但聽講又唔係MCU

主場對鏝都估唔到咁輕鬆啦

我地就算而家出局 歐聯都賺66m歐羅
當聯賽賺既錢都比FSG買遊艇
今季起碼要Net Spent 70m 英鎊
再係net spend 10m 20m....

賣古d錢會全部用係買人上

有人聲稱

羅馬中場史杜特文：「為阻止沙拿延續勇態，我們已制定針對性的部署，我相信意大利式的防守可以完美箝制此子的發揮。只要可以打擊沙拿的自信，我認為羅馬絕有機會突圍而出。」

意大利式的防守...即係

應該20-25m
打包埋Bertrand 應該50m有找

說好的big name, countiho replacement呢？

tadic

狜筆錢洗完啦一早
vvd+keita
所以keita條數肯定唔計夏天個net spent

講修頓我反而覺得LONG鳩跑好岩用
雖則我地前鋒已經多到用唔哂

31歲,不如我用番INGS會唔會好啲

今季班喉舌話有大洗到落vvd+沙拿+keita
即管睇下下季會唔會又拎keita條數黎loop

用隻摩翼同修記交換 bertrand 🤤🤤🤤

不了
大撚把前鋒

咁益修

Lemina = 前祖記中場節拍機
Bertrand = 前轟左閘超新星
Countiho replacement? No need la
lalala復出猶如強援加盟

邊套？

唔想再係修頓上買人

唔係vvd呢種 唔買唔得

都算啦

搭埋大師兄風之子幫佢升班

我都覺,修頓已經無可買既人

loop唔緊要 最怕FSG食過番尋味
以後買幻幻降班膽都loan back 1年
又收到班球迷把口
又可慳返幾m

買scout staff
Les Reed黎頂Edwards

要感恩，無fsg我地已經破產降班

條廢老有份搞到要降班

Spiderman 2 Venom coming

最錯就係亂炒領隊
之前幾次得,但今次唔得

唔好賴落利物浦到呀,比足錢架

係
感動到喊咗出黎

今季robertson 平平地但好撚勁 買到都唔怕佢番尋味
幼幼買到sessegnon 就好了 唔洗再見到屌摩
龍門就必買
CAN 老母 屌摩 呢啲要躝 LA 米 一個傷一個老
前中後都一定要再簽一件主力級數 先有機會保到前4

原來曼城啲球迷都 j 唔落 jorginho，希望做下好心，讓俾我利

驘鏝城輸羅馬

條友講到自己流住富咸既血咁

俾多啲錢

係 死都唔走

點都好過我地個IT毒男
搞到夏天買唔到vvd
epl唔見左唔知幾多分

玩career mode 下季初利買左Savic

呢個我真係J唔落喎

買左修頓間 black room 入貨好過買佢 d 人

元朗拿度

有冇食過永順 好撚正

買晒人地 d top player 仲咁撚串

如果高普冇特別要求
tc應該買降班修咸d人同狼隊中場頂can

送走隻摩先

咁單薄好難說服到人地佢踢到英超6號位

呢個J 唔落 捧開乜野球隊

前排英國個邊先吹奏完佢買沙拿

沙嗲牛

炸豬扒

平平地6號位

扑中果啲瘋狂吹奏講到係睇人準到仆街毒撚係當世奇才
扑唔中果堆就冇咗件事

呢件幾好

搞柒左 vvd 單野已經要切腹
生存到今日已經係 bonus

切腹係光榮嘅死法

好似講過自薦想加盟

柒到道歉仲要冇平到
咁都唔洗炒我都睇唔透

有左jelly呢個case fsg實確實喺降班隊買人嘅路線
Big name就要自己賣人籌旗再考慮下先決定買唔買

暴力犯規

十字聯防

Come

依家貴左好L多

【體育】在英足盃出局後，熱刺領隊普捷天奴聲言下季會用小將出戰這個歷史悠久的盃賽。

熱刺在上周六英足盃4強，以1:2被曼聯反敗為勝淘汰，普捷天奴（Mauricio Pochettino）上任4季都未能帶來冠軍，備受批評。這名阿根廷主帥對於這些負面聲音，似乎非常生氣。

「我正在考慮在下季英足盃用年輕球員出戰，我肯定他們將會獲得寶貴的經驗。」普捷天奴說。「因為當你落敗的時候，總會有不合理的批評。雖然我的工作，就要在未能取勝時捱批，但問題是有時候看法跟現實時有分別的。」

Ching元朗手足？

清左屌摩先啦

【來自比利的死亡祝福 ... 】

巴西球王比利：「在此，我恭喜沙拿順利當選英超的年度最佳球員，今季的你踢得十分出色，希望能夠在歐聯和世界盃的舞台上，繼續看到精彩悅目的他，能夠觀看你的比賽，實在是一種享受。」

唔關利物浦事

仆街了

最多salah 踢得差

唔勁啵

琴晚發夢ox入波

仲有12.5hr

taa原來係05年歐聯愛上利

又要告解

佢05年幾歲

今晚場波好重要

7
同我好似同年

屌原來仲細我1個月

殺傷戰術

比利面前比清都要跪底

1001